成個金鐘站只有F出口可以上返路面

頭先有班狗喺F出口出咗去